Documento gerado sob autenticação Nº WNY.298.473.V9R, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3673                  de  21/05/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor RODRIGO ALEX ARTHUR, matrícula SIAPE n° 1938611, lotado no Departamento de Odontologia
Preventiva e Social e com exercício na Comissão de Pesquisa de Odontologia, da classe C  de Professor
Adjunto, nível 03, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 19/04/2016 a
18/04/2018, com vigência financeira a partir de 19/04/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28
de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.508448/2018-14.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
